想請人做waiter 炒散

留tg or add loklokking

。

.

幾錢

add me first

即係揾水魚啦 一係就喺度開價 一係收皮

開一舊比你好無
我都唔知你有無經驗

我個過中菜 識拎托盤 幾錢

50 up

我請兩個以上 有朋友可介紹

想知咩時間

2-12

3年做炒散經驗 上至水吧 收餐收碟分餐 下至洗碗都識

幾錢個鐘 係到開確實價

有經驗都係$50 仲要齋企冇得坐 真係荀工

屌你老母 有話唔比坐咩

你有意tg我

冇tg點找你
有多d資料？

50up即係幾錢
識唔識明碼實價 仲有時間地點呢？

上面有tg

tst 2-12

利申 做過蛇頭 都係唔打擾你

做你老母

我冇tg.....

係連登都屌哂老母
入到去做都唔知會唔會屌埋你屎眼
想做既巴絲打睇路

樓主好撚惡

屌你要擇日?

咪撚阻住喇 你老母

我做緊啲鳩hea既都60蚊一個鐘
50up 笑死唔笑死

人工唔係高 態度又差 望都望你請唔到人

請我?

我又唔係蛇頭
又要比人串

睇你講野咁有文化，注定你做死一世垃圾工 加油呀

你做咩好工?

睇你個款都似炒檔啦
做撚死人

可以番一日唔做架wo..
炒檔。。

做過經理
幾錢粒鐘？

比唔起人工

請人做waiter仲咁撚惡
唔知仲以為你請緊AO

唔好做lo

屌你老母啦 樓主
有無經驗都50up啦
人地無經驗你食多人幾蚊？
唔好撚戅鳩啦
仲有 我係阻撚住你呀 吹咩？

地點 時間？
唔洗錢 為興趣

ok 你得閒慢慢推

不了

想做waiter大把地方請人 我係你就搵份好啲既

點為之好?

高招，靠西態度炒到個post上熱門 連登執笠靠你

馬會都55蚊個鐘
又唔使企又唔使搬搬抬抬
開咁嘅價係連登搵侍應
你都算fail
食水食得太深無人肯做㗎
唔怪得戶口得返個位數啦

我地喺討論區討論有咩問題？

連登請人 冇100蚊個鐘都比人話食水

呢個真
我開60都無人做

50up 咪即係50

唔係諗住50想請有經驗既人返tst呀嘛

最好包飲包食 有2個鐘既有薪break
現金即pay 可遲到可早退

好呀

大哥 你想幾錢
你比埋我

又諗起露天搬雲石果條柒頭

都可以

得個50蚊 樓主食咗幾多

咁你仲上黎搵人 ？

你想幾錢 不如你開

屌你 咁使開50up 痴撚線

開一舊 好無

屌咁都上熱門 無撚野呀

你哋唔好再同條弱智仔嘈呀啦

大佬 你想幾錢呀

收幾錢一個人頭？

成一皮

上親連登請人都係用閪價

我開一舊呀 有無人做

不如你地開價喇
好無 求你地

你咁嘅垃圾態度 不了

你唔係拎緊綜援咩？ 做蛇頭會唔會有危險呀

屌你老母啦樓主 50up？
60up 70up都唔敢開

食水咁撚深咁撚串 去南亞裔都請啦
各盒位巴絲小心

倒貼50 我做

tst 60先叫正常啦

小撚心樓主 拖糧既

推俾巴絲睇

haha 唔出添呀

on9 我完全無經驗去炒散都差不多60啦

淨係識你老母你老母 都知你智商小學程度
你呢度唔報價 有理由ok
搵你傾咪又係想睇邊個價位低就請果個
人地是但up5年經驗都得啦 on99

炒散app 是旦搵都高過你啦

咁你可以去

5年唔洗做炒散

可以去出面做

求正皮

負皮上一頁

求正皮
真心搵人做野

已負皮

唔怪得便蛇頭戶口都得番個位數

幫襯下喇

做緊西餐rm 想番兩日 幾錢？
做埋廚房都得

兩日唔喇
唔想請太多人

求正皮 人品好 人工好

50

想知多d詳情

80比 你

出幾錢都嫌少
廢青

..

三個正皮

起碼話請人都唔會好似你咁西

請左唔洗做?

垃圾態度
出街乞食都唔洗受咁多氣

預埋你呀

正皮pls!

你好聲好氣我同你打工條氣都順啲啦 急住請人都仲咁西搵鬼做咩

我誠意道歉 好未

垃圾樓主我屌你個老母呀

多謝

你間野可以準備收檔

樓豬搵你老竇老母嚟做咪得囉

垃圾

想搵d 清幫手

多謝支持

認同嗎? 多謝

請不要只留下負皮

其實酒店6-70已經係常識
你又要串又唔係高人工
基本上新手老手都唔會幫你
唔熟場就更加冇長散會幫你
最後都係食自己

你真係on9
咩酒店有70
做左呢行咁多年
你地又無經驗 又無時間 又要人工高

不如你地打你地咩經驗 想番咩時間再講喇

有好多酒店都60 70蚊啦
自己上fb睇啦 出黎做左幾耐野啊ching

大佬 你咩經驗呀 想拎70果d唔講自己咩料
就屌我出手少

比個正皮都好

求十個正皮!

正皮pls

酒店炒散無經驗都60up啦
cheap 一班都55 up仲要長期請人乞人做
你有經驗先50
去做uniqlo唔好？人工咁低洗鬼做炒散

呀大哥
我就唔知你乜嘢經驗咁撚巴閉
我炒散經驗就有6年
去過唔同場炒
跟過唔同蛇頭
帶隊/蛇二我都做過
你講人哋冇經驗唔值
會展1/7請緊$90/hr
白紙都照殺
我就唔係返嘅
純粹想屌下你
搵得人返工
我估你都有返咁上下份量
但咁嘅態度想有人跟你都好難

九龍香格里拉
白紙舊人一樣60$
酒店直出糧，一星期出一次，蛇頭費係酒店同蛇頭自己計

老老實實
我打算請長工 炒散做得好都會加
但老闆岩岩開檔要出呢個價 我 無計

我唔係蛇頭

呢個真

長工定炒散呀
你老母當年係咪比兩隻狗一齊屌先生到你條on9仔出黎
精神分裂咁閪樣

炒又好 長又好喇 無興過主喇

求十個正皮

我講緊唔係老闆閪
係講緊老闆搵著個閪人去請人返工
睇下第一頁你搵咗幾多老母就知
無興趣做可以有興趣傾
呢到係討論區
唔洗過主嘅
Eq咁低學人搵人返工真係得啖笑

。。。

我敢講 樓主唔會係此post請到人

我請左五個喇
多謝推po

你咁撚廢
間鋪執未 屌你老母

做開120 一個鐘

做雞?

你老母係呢個價？唔怪得生個on9仔出黎

收皮啦蛇頭

你太睇得起連登仔啦，我都信佢實請到人

呢個真。

一齊收 ok?

執撚左拎出來講?

你老母呢個價比多左喇 撚樣
120粒鐘 一個月番廿日都兩雞野
你出半島都無呢個數喇
新仔想呢個數 你未撚畢業?

見到你咁癡線都唔想受僱於你啦

祝你死全家 破產再家破人亡呀無良狗
咁既閪態度

邊撚個做真係無撚腦

請左十個 夠數了

我請夠人喇
口裏就不
連登囝

你連做既機會都冇

自己作翻個埋尾 可憐的樓主...

好撚貪你份乞兒工咩
做到隻狗咁仲要低人工以為好把炮
執屍佬第日幫你老豆老母執骨都唔止呢個價

我老母 係你個on9仔既話 一千萬都唔賣啦on9

有人做呀 多謝

你來左見咩?
你又未做又知做到狗咁?
定你照鏡已經照到自己係狗

你知唔知自己講咩呀 清

搵水魚唔係問題
搵到屌人老母就戇鳩

屌你老母呀我

咁撚仆街既樓主 50蚊做死人咩

我出一百呀

你老母就做雞 on撚9 唔好我話你啊 屌你 出黎搵d後生笨 做到成隻狗先50 慘撚過做雞
應承幫佢番工既 咪撚幫佢番啦 屌佢老母
真心出邊大撚把工比你地番 都唔只50
痴撚線

推你老母啊 屌你老母

你開比人幾錢呀
屌你老母

屌你老母隻狗

弱智

屌你老母 狗

人獸

吹呀

咪即係狗公

屌你老豆

有心做 還請人嗎?
想gain more 關於waiter 既experience
我嘅志願係一名出色的waiter
人工冇都沒問題

唔請狗 sorry

死gay佬

100ok, 我做半個鐘

可以 番來

鐘意屌呀 吹呀

喂 正皮我

求一百正皮 真心搵人幫

有無人幫

正皮夠十 可以嗎

要正皮有撚用咩

比人正視下我

邊撚度60呀 自己係度講50up up你老母咩 係就明碼實價打出黎啦 請人做野都柒下柒下咁 難為你態度仲咁撚西 望你快d俾人投訴 俾人炒撚左佢算 你唔好以為我稀罕你份狗工 做過飲食炒散 無野學 同事態度惡劣 d客又西 你慢慢做

其實我反而做炒散可以有咩經驗?傳菜 跟單送枱 抺下碗碟 手板眼見功夫 唔講以為樓豬請緊大廚 一句唔埋就話人廢青 自己態度咁惡劣 80/hr都無人做啦 垃圾

都會有啲技巧同知識會知嘅
做西餐嘅咪學識餐桌禮儀
做中菜嘅咪識得點樣去將條魚分屍可以食最多肉囉
做水吧咪識點去開酒調酒同沖咖啡
對我來講最大得著係調酒調特飲同埋沖咖啡
呢幾樣溝唔少女